性誕節 你做左啲乜撚嘢。！

性誕節我獨丁丁係海旁睇完3Dshow
見到呢個人大搖大擺好型咁係船上面擺左好多型po
仲chok過林峯
可唔可以過兩招比我學下嘢#hehe

其實 我都係出去感受節日氣氛

食步飛

打左個飛機